講明支那人無一個係無辜 李文亮死左應該慶祝

唔係好撚想支爆既咩?
唔係好撚想減人口既咩?
依家死左個醫生有D連登仔就轉晒口話人地值得尊敬
收皮喇

支那狗無一個無辜

冇左佢
香港變撚左疫埠

死得好 又少一件支那人

又關佢事？
12月已經講緊肺炎

有冇佢香港都走唔甩架啦

我幫你擋住 走啊

咁要有佢呢種人爆左出嚟
香港先會知
就算香港幾咁新聞自由
都唔代表會知曬中國啲野

耶和華因為索多瑪與蛾摩拉的罪惡，而要毀滅兩城，亞伯拉罕向他求情，那創造天地、獨一的神耶和華答應，若在城中能找到十個義人，他就不毀那城。結果，耶和華所派的兩位天使一去，所見的義人只有羅得一家，天使告訴羅德到山上避難，逃難時切不可回頭看，羅德的妻子不遵神諭回頭看了一眼，因而化作鹽柱。

聖經故事
兩座城先搵到一家好人

中國咁大 搵到一個好人唔出奇
可惜佢未滅城 先去了
做咁多野 都 抵銷唔做護旗手既惡

講到佢好撚偉大咁
只係圍內嘅wechat group講撚左幾句
Cap左出黎，就比中共拉9左
唔好神化到佢地好似whistleblower，冒住好大風險啦

係12月30嘅講嘅
連登貼不明肺炎嘅新聞，12月31都有（可能更早但未search到）

真係膠到費時派